【緊急！釋放利君雅】強烈要求港台交代利君雅被禁出席記招 及視點31換主持原因！

前日利君雅主持開嘅視點31
忽然換咗令一主持黃雅文
當時我都覺得奇
因為過去2集都係利君雅主持

今日傳出港台禁利君雅出席記者會

如果係真
係極嚴重打壓新聞自由！

希望大家集合力量要求港台正面交代

否則我哋不排除舉行

釋放利君雅行動！

前日果集視點31換咗黃雅文主持！

其實而家得個鳩傳

如果係真，
一定要send 信去全球所有國家政府，
懷疑因為利君雅種族身份，
香港政府及警隊歧視並禁止參加任何記者會

唔係不嬲有幾個主持？未fc唔好咁快插住

故要佢正面交代！
釋除公眾顧慮！

釋放利君雅

我知
係有3個主持
故先要求RTHK交代
依家無話佢一定滅聲！

唔好由得佢
無壓力嘅話

滅聲無聲無息

利君雅又無public social media
我哋問唔到佢本人

文宣有無書信範本可以send去港台呀

一定要！唔可以備人咁樣打壓言論自由！
記者幫咗我哋咁多，一定要幫番佢哋！

還我利君雅

邊個問到嘢就唔俾邊個去

由得佢仲得了！

push

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

推

真係可以煲大佢

Racist?

好明顯係佢問得好得罪高官！

生安白造，你同港人港地有咩分別？

大家搞清楚真假先屌啦，以前都鳩傳過炒佢咪又係假

我知

故咪要求港台交代囉

交代咗無事咪無事

合理懷疑，點解所有白人華人都冇事，係得南亞裔?
咁政府同警隊唔係因為種族歧視，
佢地大可以澄清

1. 本身 黃雅文都有做開視點31
2. 電台, 電視, 報紙, 網媒 都唔會日日同一個人出去採訪
利君雅今日無出現, 都唔能夠確認係 "禁止"。

我知

故想佢交代only
依家唔係譴責佢

呢招絕呀！打種族歧視牌

當然希望個傳言係假嘅

我唔想對港台失信心

D 咁無內容嘅質疑, 就要交代
咁好忙喎

因為有傳媒
新monday做咗圖出咗街啦

唔係亂咁質疑

流 fact checked

當然新monday都幾濕9
但係佢喺fb都好撚多followers㗎

還我利君雅女神

還我君雅

新monday都叫係正式media

有成73萬幾like
如亂報假嘢

就要入去吊柒佢

佢連傳字都無用！

Diu 直接搵利君雅fact check 啦

你搵到？
佢無官方fb ig

做張圖
張圖有咩意思? 影住一個記者, 再加一張利君雅相?
張圖代表咩嘢?? 因為有幾隻字?

咁嘅話問題源頭係新 monday not rthk
要嘅係叫 新 monday 畀 source

屌 唔小心負皮左
推啊

算啦
你可話我心急咗

但始終新monday都算係一個傳媒
佢連傳字都無用

點會估到咁流

要求港台交代下有幾過分呢？

入去睇新mon條link
個個信到十足
完全無人話係fake news

社會是 24x365 不斷運作，一個記者唔會日日不斷返工，香港電台亦唔止一個記者。而利君雅又唔係單純 single duty 出去做記者會，咁你唔見佢一日兩日又點呢？

自己做少少簡單 judgement 啦，唔好 "變相協助" 散佈呢D "未經証實" 嘅報道。 要做嘅應該係去呢D 未經証實嘅報道 叫佢畀 source

上一集31已經無佢啦

係咪放緊AL咋
話哂兩個月成日返工

明明係差佬答唔到問題同無口齒 但就禁佢入場
宜家所有記者都係利君雅 夠膽你轉發佈會無Q&A

咪係

同意

未FACT CHECK

無渠道
一係大家入條LINK要求新MONDAY俾SOURCE

佢試下唔應
下次咪到港台請願咯

推，還我雅雅！

政府係唔係歧視南亞人？

推口竹

擺明迫走佢啦

大家入去要求新MONDAY FACT CHECK PLS

Dllm

利君雅個位算唔算公務員？係既話就唔怕啦

Push

休息下得唔得丫

利君雅bb

係咪放假炸

叫蘋果或立場問下利君雅

搵埋南亞兄弟

收皮啦道德撚 對家玩得我地唔玩得？

港台無恥！
新聞自由都唔識？
學咩人做新聞

放假姐,真係日日開工咩

間野都唔係做正式新聞
睇佢同介紹都係fashion 潮流野多
有啲相佢會quote 來源
但係依張冇

近排個trend 講政治
咁咪講下囉 無乜責任 零成本 做下noise
唔講都唔知有新monday
9 up

如果係真
記協一定會做野( 我相信
唔會係新monday....

咁快就屌rthk
屌返tvb ok?

有無信SEND

解釋清楚，係真既話其他同業應該都要學利君雅咁，不斷追問黑警迴避既問題

釋放利君雅！

推出國際

冷靜d
Fact-checked 女神冇事

屌，三個都係主持嚟
係咪真係封殺，fact check咗先啦

港台喺fb答咗

澄清無事

大家唔駛推post
sorry

唔駛推post 啦sorry

港台澄清咗無事

請不要推post sorry

OK

屌你啦 你係利君雅都應該最唔想人地提佢種族 聽到連登仔咁講會有咩感受呀
人地都係香港人

港台澄清咗無事

請不要推post sorry

唔該你追下post

釋放

多謝各方快速澄清

唔使推喇

yes
close file

其實都係大家愛護佢先咁緊張
抱歉fact check前開post

叫政府／黑警出黎澄清，
如果唔係我會覺得佢地係歧視

咩叫用輿論壓力去做，
我覺得樓主無乜問題喎，
遊戲係咁玩，你懶正義係無用，
你喺香港玩到咁正，最後輸嗰個只會係你，
非常時間用非常手段

我唔敢話我有無問題
但我哋一介網民
只能用此法

多謝rthk咁快回應咗

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

轉人做姐
利君雅都要休息架

就係 "非常時間" 更加 唔應該 變相協助散播未經證實嘅消息

有好多消息傳言，但自己做少少簡單判斷睇下可信程度有幾高先？
完全無 source 無佐證，一張女記者相 + 利君雅相 + 幾隻字。
你話引述現場記者, 引述行家 都叫做少少 source，無呀一句都無呀。
其他報紙網媒無提過，反而去 care 一份潮流雜誌嘅報道?
咁樣似係用 "非常手段" 玩自己多Ｄ囉

還我正義女神

你讀到小學幾年班?如果同懷疑呢兩隻字miss係咪未教到你

無事啦
唔該追下POST
CLOSE FILE

無事啦
唔該追下POST
CLOSE FILE
唔好再PUSH

多得黑警& FB，社會已經充滿不信任

利言雅集- 利君雅粉絲後援會
利言雅集- 利君雅粉絲後援會

非當事人FB